{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023071388009/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 T칼라 배색 크롭 럭비 티셔츠 - 그린"
    },
    "text": "[ブランド : BEANPOLE LADIES] [メーカー : サムスン物産 ファッション部門] [商品番号 : FW23 / BF3741U01M] - ブランド BEANPOLE LADIESではサムスン物産 ファッション部門で製作した商品で、商品番号はFW23 / BF3741U01Mだ。 - この商品はグリーンカラーのボールドなストライプパターンを持つ華やかなカラーTシャツだ。 - 刺繍とハーフジップアップディテールでカジュアルな雰囲気を演出し、様々なパンツとマッチして軽快なポイントルックを完成することができる。 - このカラーTシャツの表地は綿100%で製作されており、洗濯方法に注意しなければならない。 - この製品は手洗いで洗濯しなければならず、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないよう注意しなければならない。 - 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら速やかに洗濯しなければならない。 - 形を整えて陰干ししなければならず、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥を勧める。 - 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要である。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIES"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産 ファッション部門"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / BF3741U01M"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなカラーのストライプパターンを持っていますか？",
            "answer": "グリーンカラーのボールドなストライプパターンを持っています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "刺繍とハーフジップアップディテールでカジュアルな雰囲気を演出し、様々なパンツとマッチして軽快なポイントルックを完成することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このカラーTシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いで洗濯しなければなりません。また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けたりしないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。また、水や汗に濡れたら速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "形を整えて陰干ししてください。機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 398
    }
}